[集思廣益］對鞋個內籠爛左可以點整

對鞋腳踭果個位爛左少少可以點搞

咁樣爛左

冇咩影響唔洗整

Raymond淨係識it 同撞人 其他唔識

著船襪有d刮腳

試吓痴塊布/膠布落去
識針線可能可以縫、係難少少

買過對

搽膠水